有冇人試過自薦

因為有間公司我都幾想入去做但係差唔多成年冇見過佢出廣告請人
想試下SD E MAIL去話對間公司某個職位有興趣